做乜藍可盈今日個妝咁濃

做乜藍可盈今日個妝咁濃

肥左好撚多喎佢....

睇左藍可兒

我都係

收工返副業囉
搵食艱難呀

今日又淡番